關於hku BA 一問

Year 1 七月係咪會再派多次offer ？